今日係香港第一屆國定殺戮日

元朗白杉可以隨機殺人

我第1時間都係諗起國定殺戮日

+1 D黑警收皮個刻 個警報響左咁....

打唔會有人理
真係似足the purge